今日單對單面試自介一開波講左大家好

仲有冇機做

offer 已出 收call 未？